#En el Dockerfile crea el direcroty opt/docker on copio el archius startup
'''
RUN mkdir /opt/docker
COPY * /opt/docker/
RUN chmod +x /opt/docker/startup.sh
'''

#En el startup es posa en debug el apache
'''
apachectl -k start -X
'''
#Per comprovar he fet
'''
http://172.17.0.2
'''

```RUN mkdir /opt/docker
COPY * /opt/docker/
RUN chmod +x /opt/docker/startup.sh
```
##En el startup es posa en debug el apache

```apachectl -k start -X
```
##Per comprovar he fet
```http://172.17.0.2
```

